男仔嚟講,165-168cm真係完美身高

170或以上個啲真係大舊衰來

樓主矮撚

185sorry囉

Gel埋頭啱啱做到完美男士

真相

我小一已經165 lol

170以下都係矮仔

完美,順便可以申請傷殘津貼

YES

其實係 港女成日揀飲擇食都唔慌高得去邊 男人有165-168夠殺有突..

你矮撚到仆街

米7都唔過出街都俾人笑啦
d女都隨時高過你
除非你係郭富城就無咁柒

冇錯，係完美既小矮人身高

著 red wing 啱啱好 165，好彩！

樓主167

咪係到安慰自己啦

下面啲空氣好唔好吸?

利申:178

186就差唔多 168
你係咪得165嘅矮撚嚟

女仔friend 都咁講喎
170+ 太高太有壓迫感
話唔到事

1米72以下都係矮

樓主係哈比人，唔好同人地講丫

矮撚圍爐

我161高 認命了

其實都係...